日元個價飛左上天

usd/jpy 今日一開市跳左3.077，就黎跌過100

好貴啊dllllllllllmmmmmmm

就快0.076

無啦啦升咁多

避險

避險貨幣嘛

0.766入貨

等升

次次都係咁 股爆

歐羅都勁升, 反而而家最唔明朗既就係日本同歐洲, 咩料

日本有大量國外資產，一爆就會unwind foreign asset帶返啲錢返日本，就會sell fc buy jpy，所以日圓就變成所謂避險資產

sell fx

油價波動

唔知會唔會繼續上

比起一個鐘前軟左啲啦屌

今晚會唔會升到傻撚咗呢

即刻嘔晒戶口d yen轉美金

等多個星期會唔會升到過8

日本野慘了 個股市勁跌 fx升又影響出口

重等多個星期？

日本都唔出VISA
所以升到幾高都唔緊要
唔買日貨就得

歐羅點解唔係跌？yen就話避險姐

穿埋1.04 玩撚完

你覺得無得再升

donki會唔會執㗎

咁瑞郎都應該係

行過尖沙咀嗰間分店
感覺佢執咗都唔可惜

點解要轉美金
我反而想轉走啲美金返港紙

其實fc咪仲準確

已fact check

發動連登仔唱yen大行動 ，而家唱定 好快8算

求求大家登到番落7算

真係想俾膠你
就係美元大跌，日元毆元英磅人民幣先升

奧運攪得成再升一筆

奧運搞得成 -> 升
奧運搞唔成 -> 即係疫症未受控-> 避險 -> 升
即係點都升

鑊鑊都係咁㗎啦，市跌yen升係定律

唔係每個國家都有國外資產咩?
點解日本特別多

升左啦已經 8.39

咪就係

Oil -32.5%

日本冇論樓股都炒唔起，日本又低息又負利率

所以好多日本大財團都有係海外投資買樓買股，其實日本大財團海外投資好撚誇張但好低調唔似支那

Keep住拎現金換美金的手足有福了

0.069無入…

自膠

反操作？

今日唱晒啲日元去先, 發達鳥

D貨又唔一定入日本出口

自從爆煲之後 日本知道有D嘢應該要靜靜雞做

日本有最多美國國債

港紙 同 美金 咪一樣價
賺左啲咩

咁香港有邊間超市執左係可惜

前兩星期先穿7
如果果陣入就發達

想知日元 外幣投資應該點玩?

上個月EUR先8.41, 家陣8.86

唔好亂玩，波動太大夠玩到你謝

跟連登話身家大轉移都FATFAT

金價都好快升

倒跌緊啦

好多借yen買高息債。應該都嚇餐飽

我聽過話因為日元超低利率所以好多人借日元唱美元去買股票
跟住如果賣股票就會唱返日元去還錢

歐羅應該同理

早排穿7唔買
依家先高j就

放咁啲yen賺左部分先

上年開始學連登仔
將所有流動cash兌美金
宜家手頭上得返美金

放曬佢

後悔入左咁少 以為仲有得跌

放左小小

九個月前我仲兌左幾十萬港紙既日銀
依家點好

食糊

72幾個陣放咗7成
利伸705個陣入

FatFat

有四百萬Yen用來結婚，係咪全放先

放左一半

所以自膠咗

係, 婚可以再結高位未必再見

日本唔少野係80年代買落到而家
始終發達得早 錢滾錢

Aeon

之前為左走資乜都買左d現鈔
跟住邊隻升放邊隻
係歐羅早左兩個禮拜放

7-80年代日本未爆煲果時應該買落唔少
不唔似支狗恩主心態咁周圍吠

carry trade 多同大

仲有啲yen無影到

賺錢囉

歐羅同日元好似血壓咁 升唔停

你張圖都無日元，依家加元仲慘過美元

乜次次有事日元都升咩

無，影就好似好多
可能一球都無

0.699 0.698 0.7015 掃左三轉

yen 0.072同0.698果陣入左少少
大部分錢賣左之後去哂美金

加元抵唔抵入市?

唯有同自己講：信美國信美元；In Trump We Trust

娶日本妹?

但D美股跌到仆街

咁多美債撐住

我鳩買架咋
邊啲個市大就買
澳加都唔敢掂

加元依家個價位唔係成日有，你睇下月線圖就知

歐元同yen 紙無減息空間嘛, USD 有，所以d 人沽美元買Euro / Yen

係 好想入返d 其實依家掃加紙好唔好？

EUR 等12/3
好似有野公佈會影響

真係自用就入，買黎炒兌價就唔好啦，買返股票好D

同你一樣

上年下半年keep 住換現金 euro, jpy, usd
而家換番d euro, jpy 走
keep usd

一樣
巴打諗住點

上年講緊轉曬美同日
唔好屈

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

前排見有個post話日元變廢紙，沽左日元位師兄仲健在？

strong hold美股

ching 我想問發達鳥你放幾多佢都收架？

再跌溝唔溝btw yen繼續放係度唔理？

我諗位ching講緊自己發達，唔係去發達鳥唱錢

禾輋個間

技術上睇呢個價真係好低

但政治上睇加紙同油產比較大correlation, 如果今次跌油升唔返加紙冇運行

yen未到價
有信心再上

咁個啲兌換店係咪幾多都收
定係賺差價都係要銀行買賣好啲

早前反支那個時換晒港元去美元。現在港元兌美元已經和當時差咗一大截了。7.85 變成7.75

同上

兌換店個價一般會好過銀行，你可以打電話去心水兌換店問佢收幾多先

你可以去問下
Whatsapp : 69996148

吓

報錯價咋下話
咁高真係即刻all out

ib狂借

狂借日元買美金

早排穿7早知買多d
買唔夠

明明係美金跌

兒登仔：信美金，唔驚
美金兌美金匯率永遠都係1:1，最穩定貨幣

負利率

之前歐遊用淨坐緊艇嘅euro終於返家鄉

執都唔出奇啦 佢開個陣 香港反修例緊 個市都差嫁啦 依家仲要肺炎 佢蝕都要蝕到年尾

同埋藥妝就最搵錢既 但香港周街都係 其實冇乜特別 加上local 都唔會一次買好多
但佢有意係將軍澳繼續開分店

入得少 發唔起

差唔多成10％

又避險

等間日本又爆就要去澳紐

唔明... 澳紙唔係跌？

得D超大財團. 同日本小市民無咩關係.

1m都冇 估500-600k

日本都算均富社會架啦

其實淨係將軍澳都成40萬人(10.05km²)
澳門大10倍先得60萬 (115.3km²)

半年前開始一直有買

原本想去日本旅行取消左 蝕左機票
但日元賺翻個差價 唔知笑定喊好

當然啦..........

我覺得轉型做超市會有得做
好似一田aeon咁
反而靠賣護膚品難搞

反正要簽證，冇得去日本啦。

而家仲入唔入好
定已經升停咗

咁又點
重要性係計資產架咋嘛 你估計人數呀
一千萬個小市民都唔夠一個孫正義啦

前排7.01果時冇買唉

7.61

入啦
去旅行都可以用 最多貴少少姐

連登仔唱 五算都可能得

唔緊要啦依家都去唔到日本
唔使換玩樂券

你係自用定點？

之前買落少少yen準備五月旅行用，諗緊賣唔賣哂佢好反正都去唔成
利申6.9-7.21都有入手

入門投資

仲去撚到旅行咩

炒外匯好容易奶野架，你D買賣速度同收風速度唔會夠銀行快

利申： 奶過

岩岩去完大把人買 佢做平民生意又唔係賣鑽石 你擔心名牌珠寶先

自用長揸 應該做啲咩，手頭上有USD同EUR

入左港紙3000
無事掛

唔好諗住贏幾多先
你接受到輸幾多再拎個舊錢黎玩啦不如

正，之前去旅行用剩個 d 換返港紙，賺返千幾二千…呢千幾二千夠我年尾搭廉航去泰國玩幾日

用剩都賺返千幾二千
你係破7算入定剩幾皮野

比少少錢開張LC啦。。。起碼升到80

點解咁諗

71個陣唱定左而家賺到笑

你哋有冇入過去香港donki㗎

荃灣個間好多人
同埋佢係日本本身就大部分都係民居附近既雜貨舖咁
for d人夜晚返屋企買日用品同買dom去爆房
尖沙咀個間做綽頭o者就算唔賺其他賺咪得
同埋佢個朵咁響分分鐘租都幾平

本身有140k yen
7.1 果時入

早兩年係日本番工儲左~20m yen
本身諗住跌就慢慢洗哂佢

+1 但港元風險高 絲打唔好長渣港女
我宜家都諗住先將賺左既櫻花妹轉港女 等接近7.75就轉美金

利伸8.31個日將港女賣出轉左牛仔

MIC貨可能唔使經日本直落香港仲平左

日圓仲有冇得升
隔離 麵神都唔敢入貨...

睇返歐債之後yen嘅走勢

港元同美元掛鈎，真係見唔到港元有咩風險？風險就係兌換的差額問題。但港元息多過美元。。。。

有叫你今個月去咩

唔敢姐係可以入 佢入就夠鐘放
我睇8算

得個幾萬應唔應該放左算

最主要係日元超低息（接近零）基本上好多日元俾人借左來買資產（例如美國股票），所以股票一大跌既時候 沽出既票會變成日元 日元自然被chur爆

股票沽返做錢，市場上多左日元，點解會升不是跌？

名牌珠寶仲開到 你睇到佢地個底有幾厚

係沽外國嘅asset 換返做yen
yen需求大咗

我都諗緊 港元美元掛鉤
點樣避險？除非港元個市冧？

利申 唔識

7.75 同7.85 如果買得多 其實差好遠
息高極都唔會多得過匯差啦 息得個2厘仲要成年先有
風險就係 人權法
絲打唔係覺得香港已經回覆正常掛？

但儲係香港的銀行真係無咩分別喎？我又無搞離岸戶口。

我都係...半年前本來想唱美金，點知度度都唱曬就求其唱左40萬hkd既日圓，都無諗住佢會升...純粹諗住反正年年都去幾次日本，方便d唔洗次次唱

我係爸打，唔係絲打

因為沽出既股票變錢
所以劵商要入返等值既日元
咁所以劵商要日元來還錢

瑞郎都急升
屌早走咗好後悔

套現咗少少

轉英鎊有無得諗？

咁港爆都唔係一日就完既

但一定會質到去7.85
質到咁上下 香港金融體系頂唔住就

但到7.85個時你想走都走唔到既啦

好似買口罩咁

就算你唔係外國戶口 但出事上來 你用美金走都會快人一步

但係美國佬會印銀紙還

英鎊 唔多睇好

美帝💵💵

百佳

連燈仔又話日元變廢紙嘅，沽

donki 香港d貨係日本本地價既12算左右，日圓升到12算人地都仲有賺，你洗擔心佢執？

好早之前轉咗好多美金
想趁呢次轉返走去賺錢 依家yen 升到咁都唔係好敢usd/jpy
好彩依家yen本身都賺咗唔少
繼續升升升

上年呢到班連登仔叫人港幣換曬美金 我就換曬日元 上星期仲坐艇 今天就賺到笑

入左幾多？不過你入幾多都係on9仔

仆街我買撚左英鎊，打死都唔郁屌今日賣撚曬佢

早知7蚊唔到all in JPY

加紙溝唔溝好
但係油價好似仲會繼續跌
佢都應該仲會跌落去